你想屌「唐詩詠」定「何雁詩」？

唐
從一而終，被打當食生菜

何
敢愛敢恨，派帽當食生菜

鬥前

鬥後

再鬥返前

唐詩詠-36歲
何雁詩-25歲

鬥泳裝

老姑婆vs年輕索女
有得鬥咩？

鬥玩腳

唐詩詠keep得好過何雁詩喎咁

各有各好，完全唔影響

唐詩詠啦緊係

未必

你講笑咋嘛，唐姨呢排面皮dur水腫面濃妝都遮唔到衰老樣喎

硬屎正好多啦下話

係咩，淨係比較上面啲圖咋我

唐思盈都曾經後生過

自己評價

有無睇頒獎禮？塊面勁腫面皮又鬆，影相還好

想一王二后

硬c

呢副運動員body應該係幾好砌

頒獎禮前一晚緊張瞓唔到，水腫都正常嘅

鬥多次腿先

家底呢？

鬥下波先

雖然何雁詩都好撚正
但講腳始終都係唐詩詠高半班

唐詩詠

Ali世界第一

36歲夾過公仔下體爛臭流膿架，各位巴打三思呀！！！

鬥慘～

屌下都要鬥慘同鬥身家
講鬥慘無人夠唐姨鬥啦，佢拿手好戲

Ching sick ball

巴打，走錯片場喇
[url]畀你揀，要陳瀅、靚湯、定Ali？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

硬屎都用過𠝹手呢招

但佢收埋無攞出嚟扮慘嘛
仲大熱天時著外套遮遮掩掩

即係咁

係呀，自從𠝹手事件之後就成日都咁著，比人話佢淫

屌，會唔會有人想屌隻停經怨婦？
我屌abc硬c

我揀HOCC

25 有得屌多幾年

唔要屌賓妹

佢屌返你屎忽就有

溝埋一齊做唐詩雁呀笨

硬屎d五官好撚豬

鬥改圖？

屌屎眼

好差咩

從一而終，被打當食生菜

唐英年

有奶便是娘

睇左做何韻詩

我第一眼都睇錯 以為呃正評

雁詩
抱住屌

硬C正好撚多

三十幾歲都無人埋單肯定有問題

真心....c詠講樣赢哂果隻豬

我撚吉妹

扼正皮

啱，而家就不了

返正都係 一定後生啦

Neither
兩個都咁醜樣，咁都有得投？

何硬C

歪甩煲

Why

一諗起唐詩詠嗰個作狀樣就果斷咁選擇咗何雁詩

用粗口屌

一定何雁詩，一睇就知多水淫娃，鬼妹仔性格，白虎

我反而覺得佢似仲有啲毛未必話一定白虎

諗起屌硬屎即時硬閪晒

應該是剃咗兩邊留返中間少少

屌下就算喇，女友就不了

以前av見過有啲剃到勁唔自然紫菜長方形睇見想嘔
最好睇都係feather形

何雁詩有錢女

留最多三角位，陰唇兩邊一定要脫晒，方便奶

戒緊丁不要再說

佢應該好中意69同騎師黎

巢皮唐姨留比你地啦

此post...

Why not both？都係做sp架啫

雙飛

邊個大波咪屌邊個

何硬屎好正，大大力屌到佢瀨屎

變態佬

點解佢地個名要框住?

係咩？

一定何雁詩好屌

點解宜家可以太波左咁多

唐郭妤淺

both not

咪係 隆撚咗？

齋玩就緊係要淫嗰件啦

一插落去啲水多到出哂黎

夾硬擠，留意條波gap好唔自然，你見到嗰part已經係全部，左右兩邊同下面都是吉的！

捉住對腳狂抽插

專搵又高又大隻壯男屌到佢發發聲

原本好地地幾鍾意佢夠陽光

依家出親黎都有啲老尷…

係精神嘅

我老闆個樣好似何雁詩，成日懶係好人，唔岩佢心意就發脾氣，所以屌撚柒佢

不了，好樣衰。屌詩詠好過

情路坎坷

邊個吸引啲？

真係白虎就正囉

咁你認為即係邊個

細十年者係可以屌多十年
老虎都揀後生個件

抱住屌，一定要搞大佢個肚

吉妹，有冇示意圖？

呢張望極都硬係有d似周柏豪

咁不如去中學搵件學生妹

一定係唐！！！

唔洗諗一定係仆街磁石

睇題目好和師兄

係我就禽爆佢，等佢聽返我話

原身係ok嘅

整體我都係揀何雁詩
雖然樣係唐好DD

唐一定係谷出黎

我就揀硬屎喇

煙鏟何硬屎不了

邊件仆街啲？

一班女企埋一齊邊件會突出啲？

Race
陳瀅

邊個唔係谷？

點解唔用朱千雪比

我唔打女仔既 更係搵個被帽都無野架啦

睇邊個身家多

屌都要睇身家

估唔到唐詩詠支持率多成倍有多

兩種味道

因為千雪bb要同香香公主比

[url]［矛盾對決2］岑麗香 定 朱千雪 ？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

成日都覺得何雁詩好似好污糟咁

雁詩 有波有樣乜7都有仲唔夠?

以身材計詩詠應該仲好少少

因為黑

因為佢係TVB劇成日比人姦

有得屌一定屌硬c
感覺上佢應該好撚淫

呢個真 應該係會除你褲追住條撚黎含果類

兩個都想屌喎……

No la
都話佢夾硬擠，鄭中基都做到呢個效果架
佢條波gap係Y型，真係有料嘅人條波gap係I型夾死蟻咁架，唐姨夾到咁，你睇到嗰啲已經係佢胸部嘅全部嚟架喇

白雪雪，應該仲幾pink

小麥色硬詩

我知，我意思係何雁詩都一樣咁細都係夾出黎啫，而且仲要短人一節

條脷一定好靈活，卷住你龜頭拉吓拉吓

兩個都有隻兵不離不棄…（好似係）

硬屍好肉地

咁撚多正評

岩岩開套小坂惠黎當硬屎黎J

你屌下後生女出晒水就知道上邊個拉

真係可以match返硬C

女人三十幾先係最渴嘅時期喎，小朋友

fuck both

How to do it?

何雁詩咁正 但俾fred屌過

家山呀～北望

硬詩左右腳右埋都可能冇詩詠一條咁長

所言甚是

一定係nat

推

硬屎畀牙fred中出過
不了

有咩

有得揀，我一定揀ali

both

二揀一都做唔到，你人生註定失敗

Stephanie.野性

二穴中出

好想屌唐詩詠，瘋狂奶佢腳板同啜佢啲腳趾 然後抱起佢喺後面入，屌到佢啪啪聲

何雁詩

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

巴打寫開男極圈？